(個人見解）今日極權政府同黑警行動目的

1）向中央展示自己有能力控制局面
2）阻嚇和理非參與反極權遊行
3）被捕手足會被扣留48小時（即至國殤日完結）
4）為國殤日行動、步署作參考，以快速平定

唔好再講班狗唔讀書蠢，佢哋做嘢冇後果，結果見到佢哋今日亂咁嚟嘅局面。

時至今日，仲成日見到好多出嚟嘅和理非，心態根本仲未準備好，好多時無計劃，唔預先計劃定逃生路線，仲有心情唱埋啲戇鳩歌，最壞嘅結果係妨礙到其他手足逃走、連累自己被捕。

唔係話指責，但希望大家出嚟之前先準備好心態，矛頭指向黑警同極權政府，十一好重要，因為再輸我哋真係乜都無。

睇返外媒報導，「Chinazis」同「燒黨旗」兩個重點都冇提及
下次要多d人做、有鏡頭就做、追住鬼佬記者黎做